[中國官方數字] 只有1200人仍患有武漢肺炎

81708人確診
77078人康復
3331人死

相信好快 康復人數加死亡人數會大過確診人數

復工啦